[正視聽]集中金店排龍係好有用架！

集中排好處：

1.排隊，本身就係示威。黑衣人排兩個鐘龍門，就等於示威兩個鐘。警察唔通拉你排隊食飯？係最安全嘅示威方法。如果門口三千食客超長龍，等位唔食，示威效果拍得住遊行架。

2. 同路人喜歡夠深黃、有得打卡、好食底食嘅鋪，呢d完全係人性。如果違反人性，活動好易散。正常發展落去，多人排的大店總係有多d優點，會逐漸跑出，然後開分店，打出版圖。

3. 試想有一日龍門隊短短，排15分鐘食到。仲有邊個知道黃懲罰個活動存在緊？無圖無真相，過一排呢個活動就會無左。

我明白分散排隊好處，d錢容易救到小商店。所以我完全唔反對人買小店。但請勿視集中排龍的人，係齋排無貢獻。純粹正視聽。

希望買黃店呢條戰線，一樣係兄弟爬山。有人幫手長龍造勢，有人分散獎勵，各有各做。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Push